換機選擇

A8 S8 S9邊部抵玩？

s8，s9 香港一出會即刻跌價

S8+啦仲S8

有啲人鍾意細機

A8便2000左右 啲配置又好似好過S8咁

推